LiSA《鬼滅》主題曲點擊破一億

LiSA《鬼滅》主題曲點擊破一億

《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》

日本電影《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在當地屢破紀錄，票房已累積311億日圓（約23.2億港元），差五億日圓（約3730港元）便取代《千與千尋》成為日本史上最賣座電影之首。

電影大收旺場，連帶為電影版主唱主題曲《炎》的33歲動漫歌姬LiSA亦同樣受惠，不僅登上各大小排行榜冠軍，MV在YouTube突破一億次觀看紀錄，LiSA隨即拍片答謝大家支持，表示對此創舉感到難以置信。LiSA下月將推出新單曲《dawn》，她還為山崎賢人明年2月主演的新片《夏之門》唱主題曲《Surprise》，她會包辦填詞，是她首次為真人演出電影獻唱主題曲。

■LiSA日前拍片答謝動漫迷支持她主唱的《鬼滅》主題曲。

差五億日圓（約3730港元

首歌係出色既